正妹驗DNA查祖宗十八代 意外發現身陷「亂倫」！男友竟是表哥

美國一名22歲女生馬媞達(Matilda)，最近過生日，她的男友特地買了一組時下最流行的DNA測試劑，送給馬媞達當作生日禮物。沒想到馬媞達一驗DNA，意外發現她最愛的男友，竟然是她的表哥，面對這場「亂倫戀」，讓馬媞達非常心痛。

據英國《每日星報》報導，馬媞達近日透過TikTok拍了一段影片，告訴網友們這段DNA故事。馬媞達說，自己的母親是位養女，而她也從來沒有見過親生父親，因此她長期以來對自己的家族背景非常好奇。馬媞達也說，自己一直很想知道家族的DNA狀況，以便了解自己身上有沒有遺傳性疾病，剛好這幾年美國非常流行送DNA測試當作生日禮物，馬媞達的男友也趕流行，送了一組DNA測試劑給她慶生，而男友自己也做了DNA測試。

馬媞達表示，她做了DNA檢測後，男友對結果非常感興趣，大約1個月後他們收到報告，但報告的內容卻讓他們驚呆了！馬媞達發現，報告顯示的族譜中，唯一一人她所認識的，就是她媽媽。但她再深究族譜，發現其中有一人的名字，跟男友的名字一模一樣，起初她還很高興，但後來一追查竟發現，男友竟然是她表哥，兩人真的有血緣關係。

馬媞達說，她和男友有著共同的「太嬤」，也就是曾曾外祖母，因此兩人真的是表兄妹。但馬媞達認為，兩人雖然是遠親，但還是有著血緣關係，深怕往後會出現更多基因上的麻煩，最後兩人選擇忍痛分手。（施旖婕／綜合外電報導）

表哥咋

基因麻煩？ 想分就想分啦
歐洲皇室玩足通婚幾百年，大把靚仔靚女（唔計禿頭威廉）

我話女神原來係我阿媽都得架啦
完

又驗dna又玩tiktok

分手借口

實在太刺激了！

她和男友有著共同的「太嬤」，也就是曾曾外祖母

笑咗，仲要唔係近親

標題嘅第一隻字就錯撚哂

英女王同菲臘親王仲親

曾曾外祖母

咁英女王同Philip都係

歐洲貴族幾百年都係咁啦

隔左咁多代就算撚數啦仲要係母系果邊

齋扑唔生仔就得啦

家明同婉君都係表親啦。

以前d殘片唔係成日都有表哥同表妹既咩

通常三代已經唔計

近親通婚玩得太多可以好大鑊

會唔會玩住tiktok驗完發現自己多咗條染色體

老表一般唔當亂淪

照屌可也

你望吓佢地點近親先啦，其他王室唔會咁玩

近親到冚家鏟（絕裔），其他王室重點會咁玩

之前就算近親都無佢地玩到咁癲

親表兄妹一向結得婚，有乜問題？